# Обучение на Junior PHP Developer #

Обучение строится на постепенной разработке сайта на языке PHP. 
Сайтом может быть простой интернет-магазин, информационный ресурс с разделами или блог.
Построение системы будет происходить поэтапно:

1. Разработка информационных сущностей и создание БД
2. Подготовка верстки сайта на html и css.
3. Разработка сайта с использованием php файлов.
4. Замена самописных компонентов на компоненты из библиотек.
5. Использования фреймворка Symfony для реализации сайта.